認真尋人 27絲 cardigan

可唔可以揾返我
我知你有睇連燈

hi

係咪想奶閪

我認真尋人

唔好對hm 咁上心 冇人記得你 唔係串你